
                      Pelicula mala donde las haya... no os creáis las buenas críticas, porque no es ni de miedo ni comedia ni un thriller, y cuanto más va pasando la película peor es.... totalmente decepcionado con esta cosa llamada “pelicula”...
Mi pareja y yo nos fuimos mediaora antes de acabase de lo mala que era, ya digo que miedo no da para nada... es más lo que más había en el cine eran carcajadas... 
y mira que iba ilusionado a verla..
        
            